平均一個月70蚊 想搵人夾睇Nowe 英超西甲20/21！！！

本人已買左4K英超西甲通行証 到明年6月31號
想搵人夾黎睇，平均一個月70蚊x10個月

有意請加Tg!!!

超抵睇

到時BAN左 唔好喊